電腦ram

電腦ram時脈除咗睇底板， 係咪都要睇埋cpu